斷捨離 大家點處理舊物

儲左幾年schedule book 唔捨得掉 但覺得再儲落去都唔係辦法
仲有好耐之前收到嘅卡 大家會點處理

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

用錢買得返既多數掉

扔

scan 晒佢放落 cloud 度

你屋企冇位都唔到你唔捨得

真 就係冇位先的起心肝執

通常留幾年 跟住年年執野都見到
就把心一橫扔左佢🌚

垃圾桶

連埋間屋一齊賣

迷你倉

燒左佢

點都唔掉

如果幾年都唔睇唔用就係可有可無，掉得

放落個盒到
寫底過日期
兩年無掂過就掉左佢
有掂過黎睇就繼續keep

搬一次屋，你就會想丟L晒d野

有咩一定要留，但係燒咗佢重好？

會計文件

小學中學收到嘅聖誕卡都仲係度
但啲人都冇contact 掉晒佢算

送去中原地產

真係咁有價值咪影相Keep

講真你咪又係唔執屋唔會睇到佢，不如掉左佢free d空位出黎。

Schedule 佔好多位好大本